其實某D州既選票咁接近

嗰 D 兩個候選人選票相差不足 1% 既州份
點解選舉人唔將D選票射晒落海?
我覺得咁樣先算符合憲法原意